法媒消息 - 我哋係吾係離勝利不去？

乜柒嘢叫離勝利不去
離勝利而去定離勝利不遠
btw 吾你老_

吾你老母

殘字傷眼